點樣做到真罷工

罷工

唔係罷一兩日有用，係需要長期先有作用。

而且需要大家作好準備

我建議大家先儲定半年錢、糧食、物資

準備好就可以約定大家一齊辭職

單身資產唔多可以拎綜緩、傷津

中產就買定窩輪熊證對沖

返工會有危險呱

公司容許的 就先拎AL 病假
然後no pay level
繼而辭職

姐係好似10月1咁
係哂商場聚,咁商場就要關閉,d人就要收工當罷工

有時成日話三罷，一兩日鬼驚你

大家要真攬炒

和理非最好的方法 就係不事生產

二百萬人一齊放三個月大假

平日都要

真

返工係港人核心價值

無公會永世都做唔到
唔好再諗

有危險都會返，你太睇小香港人

就算痴線到返工冇糧出，都會有人照返。

所以香港罷工係好難，大家不如逆向思考，
大家先建立抗爭者嘅經濟圈。

公會只係個殼

核心係參與者

香港人要放大假

真係我個上司係藍
今日又要聽佢屌示威者,聽到頭痛
好似係平行空間咁

二百萬人做小販就可以，大家推算下會發生乜事？

真。拆鐵路

又唔可以辭,又要養家又要捐錢,辭職錢邊到黎

樓市跌一半 包嗰堆偽中立 偽黃出晒嚟

和理非 又唔想行前線

不如一齊放大假！拒絕為極權政府工作

真心，請放棄罷工。
得罪講句，和理非只會口頭叫勇武加油 但罷工就不了

200萬人做小販

我比半年時間大家準備

儲定錢

2020年3月底開始放大假，起碼放到612

你有冇諗過點解香港人奴性咁重呢?係咪因為dna嘅問題?

孫中山、魯迅

都係棄醫從文

大家意識未覺醒！

要有人好似國父咁 從意識中喚醒大家

其實真係好難。你去屋邨餐廳，聽d阿叔、師奶講話，你就知大家生活係平行時空。你覺得d看更阿伯、洗碗阿姐會唔會擺工？黃嘅就算唔返工，還有班藍嘅、怕事嘅人頂住

就算高學歷嘅願意擺，但都要面對秋後算賬

反而我覺得無晒自由行，真.香港人盡量減少消費，再令d大型商場個個星期自動關門封鋪。長時間維持，會比起一、兩日擺工更有效用

根本冇可能睇下815